FA Cup阿狗然到軌，爆會員Gerb FB

屌你老母班牙犬幫我地干爹含撚啦